特首林鄭請落台, 港人自救

港人請自發休假3日, 自組自願軍幫助自己社區風後善後工作